2020年立法會選舉超級區議會初選討論區

王伯羽與李予信二留一

我諗民主黨嗰兩個應該就問題唔大
另外剩低嗰兩個位就應該係一個泛民一個本土
我覺得應該最後會係李予信同岑敖暉

王伯唔係之後要做區議會副主席咩 佢handle到？

目標係4?

如果保皇出3條友 會好撚炒粉

王同李都零知名度 一定唔夠票

保皇唔夠區議員 出條毛

岑（眾志派系）係泛民黎 當然都會食到少少非泛嘅票
而李就要一個人要同三個人爭泛民票

王就淨係食本土 我睇好王多過李

點解咁少人參加初選?

全男班其實幾弊
李慧琼打啲婦女權益牌，會吸到班無學識嘅師奶票

15席可以提名一個，保皇有59席

其實佢本身塊面已經方，仲要gel起，係咩玩法

鄺仔好多c9 fans

李予信何方人馬？
有冇咩背景資料/政績/言論講嚟聽下

街舞青年
公民黨
北角區議員，打敗蔡素玉繼任人

但問心，北炮同盟咁多個區議員佢算曝光率少，當然可以話仇B，傅佳琳，陳嘉佑果啲不眠不休做地區野係有啲痴線

【本土派抗爭派初選配票攻略1.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

有時素人想贏就要再落力d
知名度唔係一日就有，俾你係連登推到盡都唔夠

最理想係唔要公民黨

民主黨是但要一個

想投鄺，但怕佢太多票

唔要涂謹申條老屎忽，要晒另外4個。

塗緊身最大作用係排年資做主席
理論上dq 功能最大係佢
btw 初選講心意，跟自己心水好d 唔洗含

涂謹申一定要留
不過其實最好都係佢去區一
咁樣可以多個位俾人爭

人哋好機會出一張名單博兩個位
假設佢哋保皇淨係出一張嘅話
基本上個結局一定係3:2